中西區有冇人出黎!

今朝出街以為會見到好多人口罩 點知一個都撞唔撚到 真心以為西區摺到咁
所以今晚！有冇人中山公園見！

西寶城呀！

中山地理位置唔得，冇路走

西寶城 或者見人就鳩行

西寶城

有

推

宜家轉場！

收到！宜家去！

西寶城
HKU仔Assemble!

各區八點半讀宣言！

堅尼地城呀